陰謀？今日有個好奇怪既現象

黨鐵竟然唔係全面封站，乜轉左死性呀？定係有咩陷阱？

可能 d狗想試吓新策略
斷流水

黑警=斷水流大師兄

一開始冇聽到有商場收檔，我搭車嗰陣仲喺大po度問，點知真係冇收，仲以為今日轉死性

改咗一截截拉人風格

請君入甕，等人黎拉好過主動拉人

轉左手法

都唔係冇, 一落到去就有狗, 有裝真係唔好入

仲有一點好奇怪既係班狗係維園裡面休息，而有班手足係出面拆野，班popo都唔理

今日係要兇D, 和理非, 目的係唔要再見到100萬人

其實拉到一個數就夠

唔封咪放幾粒tg逼曬d和理非走，剩返d勇武慢慢拉之前封曬站和理非都走唔到變相保護勇武